午餐：23042017

劣劣地

弘b邊度嚟架？
啲皮好似好厚

元朗唔知叫咩名唔好食的

餐廳停電？

唔係

開左閃燈

Well..

笑咗